msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51300000"
msgid "TLA-3 S-Curve"
msgstr "TLA-3 :: S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51301000"
msgid "TLA-3 45-Degree Curve"
msgstr "TLA-3 :: 45도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51302000"
msgid "TLA-3 90-Degree Curve (Large)"
msgstr "TLA-3 :: 90도 곡선 (대형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5130300E"
msgid "TLA-3 FAR Straight Piece"
msgstr "TLA-3 :: FAR 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5130330E"
msgid "TLA-3 FAR Short Curve"
msgstr "TLA-3 :: FAR 짧은 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51304000"
msgid "TLA-3 90-Degree Curve (Small)"
msgstr "TLA-3 :: 90도 곡선 (소형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5130600E"
msgid "Road-to-TLA-3 Transition"
msgstr "도로 <> TLA-3 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5130630E"
msgid "Road-to-TLA-3 Transition (Diagonal)"
msgstr "도로 <> TLA-3 전환 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51306F0E"
msgid "TLA-3-to-ARD-3 Transition (Diagonal)"
msgstr "TLA-3 <> ARD-3 전환 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5130F000"
msgid ""
"3-lane Turning Lane Avenue (TLA-3) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"3차선 회전차로 애비뉴(TLA-3) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5130F100"
msgid ""
"3-lane Turning Lane Avenue (TLA-3) Starter Piece (Diagonal)\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"3차선 회전차로 애비뉴(TLA-3) 시작 조각 (대각선)\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51310000"
msgid "AVE-2 S-Curve"
msgstr "AVE-2 :: S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51311000"
msgid "AVE-2 45-Degree Curve"
msgstr "AVE-2 :: 45도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51312000"
msgid "AVE-2 90-Degree Curve (Large)"
msgstr "AVE-2 :: 90도 곡선 (대형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131300E"
msgid "AVE-2 FAR Straight Piece"
msgstr "AVE-2 :: FAR 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131330E"
msgid "AVE-2 FAR Short Curve"
msgstr "AVE-2 :: FAR 짧은 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51314000"
msgid "AVE-2 90-Degree Curve (Small)"
msgstr "AVE-2 :: 90도 곡선 (소형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131600E"
msgid "Road-to-AVE-2 Transition (Type A)"
msgstr "도로 <> AVE-2 전환 (A형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131600F"
msgid "Road-to-AVE-2 Transition (Type B)"
msgstr "도로 <> AVE-2 전환 (B형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131610E"
msgid "TLA-3-to-AVE-2 Transition"
msgstr "TLA-3 <> AVE-2 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131620E"
msgid "AVE-2-to-ARD-3 Transition"
msgstr "AVE-2 <> ARD-3 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131628E"
msgid "AVE-2-to-ARD-3 Transition"
msgstr "AVE-2 <> ARD-3 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131630E"
msgid "Road-to-AVE-2 Transition (Diagonal)"
msgstr "도로 <> AVE-2 전환 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51316F0E"
msgid "TLA-3-to-AVE-2 Transition (Diagonal)"
msgstr "TLA-3 <> AVE-2 전환 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131700E"
msgid "AVE-4-to-AVE-2 Transition"
msgstr "AVE-4 <> AVE-2 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131F000"
msgid ""
"2-lane Avenue (AVE-2) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"2차선 애비뉴(AVE-2) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5131F100"
msgid ""
"2-lane Avenue (AVE-2) Starter Piece (Diagonal)\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"2차선 애비뉴(AVE-2) 시작 조각 (대각선)\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51320000"
msgid "ARD-3 S-Curve 1"
msgstr "ARD-3 :: S자 곡선 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51320400"
msgid "ARD-3 S-Curve 2"
msgstr "ARD-3 :: S자 곡선 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51321000"
msgid "ARD-3 45-Degree Curve 1"
msgstr "ARD-3 :: 45도 곡선 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51321500"
msgid "ARD-3 45-Degree Curve 2"
msgstr "ARD-3 :: 45도 곡선 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51322000"
msgid "ARD-3 90-Degree Curve (Large) 1"
msgstr "ARD-3 :: 90도 곡선 (대형) 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51322500"
msgid "ARD-3 90-Degree Curve (Large)  2"
msgstr "ARD-3 :: 90도 곡선 (대형) 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51324000"
msgid "ARD-3 90-Degree Curve (Small) 1"
msgstr "ARD-3 :: 90도 곡선 (소형) 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51324200"
msgid "ARD-3 90-Degree Curve (Small) 2"
msgstr "ARD-3 :: 90도 곡선 (소형) 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132600E"
msgid "Road-to-ARD-3 Transition"
msgstr "도로 <> ARD-3 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132610E"
msgid "Road-to-ARD-3 Transition"
msgstr "도로 <> ARD-3 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132620E"
msgid "TLA-3-to-ARD-3 Transition"
msgstr "TLA-3 <> ARD-3 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132628E"
msgid "TLA-3-to-ARD-3 Transition"
msgstr "TLA-3 <> ARD-3 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132630E"
msgid "Road-to-ARD-3 Transition 1 (Diagonal)"
msgstr "도로 <> ARD-3 전환 1 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132638E"
msgid "Road-to-ARD-3 Transition 2 (Diagonal)"
msgstr "도로 <> ARD-3 전환 2 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51326F0E"
msgid "AVE-2-to-ARD-3 Transition (Diagonal)"
msgstr "AVE-2 <> ARD-3 전환 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132F000"
msgid ""
"3-lane Asymmetrical Road (ARD-3) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"3차선 비대칭 도로(ARD-3) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132F100"
msgid ""
"3-lane Asymmetrical Road (ARD-3) Starter Piece (Diagonal 1)\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"3차선 비대칭 도로(ARD-3) 시작 조각 (대각선 1)\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5132F200"
msgid ""
"3-lane Asymmetrical Road (ARD-3) Starter Piece (Diagonal 2)\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"3차선 비대칭 도로(ARD-3) 시작 조각 (대각선 2)\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51330000"
msgid "OWR-1 S-Curve NOT COMPLETE"
msgstr "OWR-1 :: S자 곡선 미완성"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51331000"
msgid "OWR-1 45-Degree Curve NOT COMPLETE"
msgstr "OWR-1 :: 45도 곡선 미완성"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51332000"
msgid "OWR-1 S-Curve NOT COMPLETE"
msgstr "OWR-1 :: S자 곡선 미완성"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5133300E"
msgid "OWR-1 FAR Straight Piece"
msgstr "OWR-1 :: FAR 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5133330E"
msgid "OWR-1 FAR Short Curve"
msgstr "OWR-1 :: FAR 짧은 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51334000"
msgid "OWR-1 90-Degree Curve (Small) NOT COMPLETE"
msgstr "OWR-1 :: 90도 곡선 (소형) 미완성"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5133600E"
msgid "OWR-1-to-OWR-2 Transition"
msgstr "OWR-1 <> OWR-2 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5133630E"
msgid "OWR-1-to-2 Transition (Diagonal)"
msgstr "OWR-1 <> OWR-2 전환 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5133F000"
msgid ""
"1-lane One-Way Road (OWR-1) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ONE-WAY ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"1차선 일방통행 도로(OWR-1) 시작 조각\n"
"\n"
"일방통행 도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5133F100"
msgid ""
"1-lane One-Way Road (OWR-1) Starter Piece (Diagonal)\n"
"\n"
"Drag ONE-WAY ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"1차선 일방통행 도로(OWR-1) 시작 조각 (대각선)\n"
"\n"
"일방통행 도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51340000"
msgid "OWR-3 S-Curve NOT COMPLETE"
msgstr "OWR-3 :: S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51341000"
msgid "OWR-3 45-Degree Curve NOT COMPLETE"
msgstr "OWR-3 :: 45도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51342000"
msgid "OWR-3 90-Degree Curve (Large) NOT COMPLETE"
msgstr "OWR-3 :: 90도 곡선 (대형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51344000"
msgid "OWR-3 90-Degree Curve (Small) NOT COMPLETE"
msgstr "OWR-3 :: 90도 곡선 (소형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5134600E"
msgid "OWR-2-to-OWR-3 Transition"
msgstr "OWR-2 <> OWR-3 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5134630E"
msgid "OWR-2-to-3 Transition (Diagonal)"
msgstr "OWR-2 <> OWR-3 전환 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5134F000"
msgid ""
"3-lane One-Way Road (OWR-3) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ONE-WAY ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"3차선 일방통행 도로(OWR-3) 시작 조각\n"
"\n"
"일방통행 도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5134F100"
msgid ""
"3-lane One-Way Road (OWR-3) Starter Piece (Diagonal)\n"
"\n"
"Drag ONE-WAY ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"3차선 일방통행 도로(OWR-3) 시작 조각 (대각선)\n"
"\n"
"일방통행 도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5135600E"
msgid "Road-to-NRD-4 Transition"
msgstr "도로 <> NRD-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5135F000"
msgid ""
"4-lane Narrow Road (NRD-4) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"4차선 좁은 도로(NRD-4) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5135F100"
msgid ""
"4-lane Narrow Medianless Avenue (NMAVE-4) Starter Piece (Diagonal)\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"4차선 좁은 도로(NRD-4) 시작 조각 (대각선)\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51406000"
msgid "TLA-5 to AVE-4 Transition "
msgstr "TLA-5 <> AVE-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5140F000"
msgid ""
"5-lane Turning Lane Avenue     (TLA-5) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stub"
msgstr ""
"5차선 회전차로 애비뉴(TLA-5) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5140F800"
msgid "TLA-5 Neighbor Connector"
msgstr "TLA-5 이웃 연결기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51416000"
msgid "OWR-3 to OWR-4 Transition "
msgstr "OWR-3 <> OWR-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51416200"
msgid "OWR-3 to OWR-5 Transition"
msgstr "OWR-3 <> OWR-5 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5141F000"
msgid ""
"4-lane One-Way Road (OWR-4) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ONE-WAY ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"4차선 일방통행 도로(OWR-4) 시작 조각\n"
"\n"
"일방통행 도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51426000"
msgid "OWR-4 to OWR-5 Transition"
msgstr "OWR-4 <> OWR-5 전호"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5142F000"
msgid ""
"5-lane One-Way Road (OWR-5) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ONE-WAY ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"5차선 일방통행 도로(OWR-5) 시작 조각\n"
"\n"
"일방통행 도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51436000"
msgid "RD-4 to AVE-4 Transition Type A"
msgstr "RD-4 <> AVE-4 전환 A형"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51436200"
msgid "RD-4 to TLA-5 Transition"
msgstr "RD-4 <> TLA-5 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5143620E"
msgid "RD-4 to AVE-4 Transition Type B"
msgstr "RD-4 <> AVE-4 전환 B형"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51436400"
msgid "RD4 to RD-6 Transition"
msgstr "RD-4 <> RD-6 전호"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5143F000"
msgid ""
"4-lane Road     (RD-4) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"4차선 도로(RD-4) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5143F800"
msgid "RD-4 Neighbor Connector"
msgstr "RD-4 이웃 연결기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51446000"
msgid "RD-6 to AVE-4 Transition Type A"
msgstr "RD-6 <> AVE-4 전환 A형"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51446200"
msgid "RD-6 to TLA-5 Transition"
msgstr "RD-6 <> TLA-5 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5144620E"
msgid "RD-6 to AVE-4 Transition Type B"
msgstr "RD-6 <> AVE-4 전환 B형"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5144F000"
msgid ""
"6-lane Road     (RD-6) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"6차선 도로(RD-6) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5144F100"
msgid ""
"5-lane Road (RD-5) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"5차선 도로(RD-5) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5144F800"
msgid "RD-6 Neighbor Connector"
msgstr "RD-6 이웃 연결기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51506000"
msgid "AVE-4-to-6 Transition"
msgstr "AVE-4 <> AVE-6 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51506500"
msgid "AVE-6-to-RD-6 Transition"
msgstr "AVE-4 <> RD-6 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51506800"
msgid "TLA-7-to-RD-6 Transition"
msgstr "TLA-7 <> RD-6 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5150F000"
msgid ""
"7-lane Turning Lane Avenue (TLA-7) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"7차선 회전차로 애비뉴(TLA-7) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5150F800"
msgid "TLA-7 Neighbor Connector"
msgstr "TLA-7 이웃 연결기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5150F900"
msgid "AVE-6 Neighbor Connector"
msgstr "AVE-6 이웃 연결기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51516000"
msgid "Triple Tile AVE-to-TLA Center Transition"
msgstr "세 칸 AVE <> 세 칸 TLA 중심 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51516100"
msgid "TLA-7-to-TLA-9/AVE-6-to-AVE-8 Transition"
msgstr "TLA-7 <> TLA-9 / AVE-6 <> AVE-8 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5151F000"
msgid ""
"6-lane Avenue (AVE-6) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"6차선 애비뉴(AVE-6) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5152F000"
msgid ""
"9-lane Turning Lane Avenue (TLA-9) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"9차선 회전차로 애비뉴(TLA-9) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5152F100"
msgid ""
"8-lane Turning Lane Avenue (TLA-8) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"8차선 회전차로 애비뉴(TLA-8) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5153F000"
msgid ""
"8-lane Avenue (AVE-8) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"8차선 애비뉴(AVE-8) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5153F100"
msgid ""
"7-lane Avenue (AVE-7) Starter Piece\n"
"\n"
"Drag ROAD Network from End Stubs"
msgstr ""
"7차선 애비뉴(AVE-7) 시작 조각\n"
"\n"
"도로 네트워크를 조각 끝에 그으세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51600005"
msgid "One Way Road (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (A1 Orthogonal) Overrides for OWR 1 come out the applicable end."
msgstr "일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (A1 직선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51600085"
msgid "One Way Road  (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (A1 Wide Orthogonal) Overrides for OWR 1 come out the applicable end."
msgstr "일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (A1 넓은 직선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-516000CF"
msgid ""
"Real Expressway Radius (1) piece 270 Degree Loop\n"
"\n"
"Default is One Way Road 2\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Overrides to...\n"
"\n"
"One way Road-1"
msgstr ""
"현실 자동차전용도로 반지름 (1) 조각 270도 루프\n"
"\n"
"기본값: OWR-2\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"재정의 가능:\n"
"\n"
"OWR-1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51604085"
msgid "One Way Road  (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (B1 Orthogonal) Overrides for OWR 1 come out the applicable end."
msgstr "일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (B1 직선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51621005"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-3 Flex Ramp (A2 Orthogonal) Overrides for OWR 3 come out the applicable end.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-3 유연한FLEX 램프 (A2 직선) - OWR-3 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51625005"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-3 Flex Ramp (B2 Orthogonal)  Overrides for OWR 3 come out the applicable end.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-3 유연한FLEX 램프 (B2 직선) - OWR-3 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51626005"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (D1 Orthogonal) Overrides for OWR 1 come out the applicable ends.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (D1 직선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51627005"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (E1 Orthogonal) Overrides for OWR 1 come out the applicable ends.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (E1 직선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5162800F"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (B1 Diagonal) Overrides for OWR 1 come out the applicable end.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (B1 대각선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51628085"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-3 Flex Ramp (D1 Orthogonal) Overrides for OWR (3) and OWR (1) come out the applicable ends.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-3 유연한FLEX 램프 (B1 직선) - OWR-3과 OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51629005"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-3 Flex Ramp (D2 Orthogonal) Overrides for OWR (3) and OWR (1) come out the applicable ends.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-3 유연한FLEX 램프 (D2 직선) - OWR-3과 OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5162A00F"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (A1 Diagonal) Overrides for OWR 1 come out the applicable end.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (A1 대각선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5162A80F"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (B1 Diagonal Curved) Overrides for OWR 1 come out the applicable end.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (B1 대각선 곡선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5162C005"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-3 Flex Ramp (E2 Orthogonal) Overrides for OWR (3) and OWR (1) come out the applicable ends.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-3 유연한FLEX 램프 (E2 직선) - OWR-3과 OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5162E00F"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-2 Flex Ramp (E1 Diagonal) Overrides for OWR 1 come out the applicable end.\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-2 유연한FLEX 램프 (E1 대각선) - OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5163D005"
msgid ""
"One Way Road  (Real Expressway) OWR-3 Flex Ramp (E1 Orthogonal) Overrides for OWR (3) and OWR (1) come out the applicable ends.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"일방통행 도로(현실 자동차전용도로) OWR-3 유연한FLEX 램프 (E1 직선) - OWR-3과 OWR-1 부분은 자동적으로 재정의됩니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5173B005"
msgid "REW Splitter - Ortho Symmetrical Wye (Type D)"
msgstr "REW 분기 :: 직선 대칭 Y자 (D형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5173B405"
msgid "REW Splitter - Ortho Asymmetrical Wye (Type D)"
msgstr "REW 분기 :: 직선 비대칭 Y자 (D형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5173B905"
msgid "REW Splitter - Ortho/Diagonal Wye (Type E)"
msgstr "REW 분기 :: 직선/대각선 Y자 (E형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5173BD05"
msgid "REW Splitter - Diagonal Symmetrical Wye (Type E)"
msgstr "REW 분기 :: 대각선 대칭 Y자 (E형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5173C005"
msgid "REW Splitter - Folded Wye"
msgstr "REW 분기 :: 접힌 Y자"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5173C405"
msgid "REW Splitter - Diagonal & Wide Ortho (Type D/E)"
msgstr "REW 분기 :: 대각선 & 넓은 직선 (D/E형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5173C905"
msgid "REW Splitter - Half-Folded Wye"
msgstr "REW 분기 :: 반만 접힌 Y자"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51903005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R3) Flex Curve 45 Degrees for Road Network\n"
"\n"
"This Flex Piece can be overidden to other Network Widening Mod (NWM) Single tile pieces that are Road based including...\n"
"\n"
"-TLA-3,-AVE-2, -ARD-3, -NRD-4"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R3) 유연한FLEX 곡선 45도, 도로 네트워크용\n"
"\n"
"이 유연한FLEX 조각은 도로 기반 한 칸짜리 네트워크 넓히기 모드(NWM)로 재정의할 수 있습니다.\n"
"\n"
": TLA-3, AVE-2, ARD-3, NRD-4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51904005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R4) Flex Curve 45 Degrees for Road Network\n"
"\n"
"This Flex Piece can be overidden to other Network Widening Mod (NWM) Single tile pieces that are Road based including...\n"
"\n"
"-TLA-3,-AVE-2, -ARD-3, -NRD-4"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R4) 유연한FLEX 곡선 45도, 도로 네트워크용\n"
"\n"
"이 유연한FLEX 조각은 도로 기반 한 칸짜리 네트워크 넓히기 모드(NWM)로 재정의할 수 있습니다.\n"
"\n"
": TLA-3, AVE-2, ARD-3, NRD-4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51905005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R5) Flex Curve 45 Degrees for Road Network\n"
"\n"
"This Flex Piece can be overidden to other Network Widening Mod (NWM) Single tile pieces that are Road based including...\n"
"\n"
"-TLA-3,-AVE-2, -ARD-3, -NRD-4"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R5) 유연한FLEX 곡선 45도, 도로 네트워크용\n"
"\n"
"이 유연한FLEX 조각은 도로 기반 한 칸짜리 네트워크 넓히기 모드(NWM)로 재정의할 수 있습니다.\n"
"\n"
": TLA-3, AVE-2, ARD-3, NRD-4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51983005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R3) Flex Curve 45 Degrees for TLA-5\n"
"\n"
"This Flex Piece can be overidden to -RD-6 NWM Network\n"
"\n"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R3) 유연한FLEX 곡선 45도, TLA-5용\n"
"\n"
"이 유연한FLEX 조각은 RD-6로 재정의할 수 있습니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51984005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R4) Flex Curve 45 Degrees for TLA-5\n"
"\n"
"This Flex Piece can be overidden to -RD-6 NWM Network\n"
"\n"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R4) 유연한FLEX 곡선 45도, TLA-5용\n"
"\n"
"이 유연한FLEX 조각은 RD-6로 재정의할 수 있습니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-51985005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R5) Flex Curve 45 Degrees for TLA-5\n"
"\n"
"This Flex Piece can be overidden to -RD-6 NWM Network\n"
"\n"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R5) 유연한FLEX 곡선 45도, TLA-5용\n"
"\n"
"이 유연한FLEX 조각은 RD-6로 재정의할 수 있습니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-519B3005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R3) Flex Curve 45 Degrees for Road-4 [RD4]\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R3) 유연한FLEX 곡선 45도, RD-4용\n"
"\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-519B4005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R4) Flex Curve 45 Degrees for Road-4 [RD4]\n"
"\n"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R4) 유연한FLEX 곡선 45도, RD-4용\n"
"\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-519B5005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R5) Flex Curve 45 Degrees for Road-4 [RD4]\n"
"\n"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선  (R5) 유연한FLEX 곡선 45도, RD-4용\n"
"\n"
"\n"
"\n"
